［人生贏家］哥爾夫球手格里夫巴爾表示「樂意在皇馬完成其餘兩年合約」

The agent of Gareth Bale has revealed he is perfectly happy and prepared to stay at Real Madrid for the next two years despite not playing.

幾時代言埋Last of us 2